深夜歌詞接龍 近音字都得

我先我先
我再沒勇氣向你講舊時

時日太快無知的小孩一晚長大

大家都愛普通沒傳奇

奇就奇在接受了各自有路走

其實我想想一覺熟睡

睡中的主角怎會怕寂莫

莫非可終生美麗

我接唔到

例如學會 承受失戀

戀愛大過天

天 祐我的愛人

人人親近我

人善天不欺簡單一個道理怎麼不看透

為何不浪漫亦是罪名

我走先 sor 錯咗

做乜鳩

我墮入情網 你卻在網外看

看風爭飛多遠未斷線

眼殘睇錯字

看不見你的笑我怎麼睡得著

找一種沒有人會說的話來說

說一句放下了心裡邊更牽掛

掛念就是一種凶器

器呀 器呀器 器呀 器呀器
團結一心有新轉機